龍門冰室到底想食人血饅頭食到幾時

賺咁撚多又收聖誕卡錢

（ 突 發 ）龍 門 冰 室 最 後 告 急

#433 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我覺得佢似昆人錢

宜家唔需要資助學生食飯啦，就另外整個名目出嚟，話派飯比老人家

老老實實，有心人買咗幾十萬飯卷嘅話，佢係咪真係全部送飯比人食先？有剩嘅咪係佢自己袋晒，佢又唔會同你交代賣咗幾多飯卷

同埋阿張生話佢見到個阿婆係佢個冰室度食二手飯，所以先想話派飯比老人家。我真係未見過有人係茶餐廳食二手飯，你係大家樂，老麥有人食二手飯唔出奇，因為係比左錢先拎食物，冇侍應係樓面招呼你，有人食剩嘅就有機會比人食二手飯

但你係一間茶餐廳，你一入門口都有人招呼你坐邊啦，有冇可能你入門口冇人理，張枱埋左單又無人執，個阿婆又咁夠薑，一野坐埋張枱度食人地食剩嘅嘢？唔係話完全無可能，但正路你要食二手飯，你都唔會去茶餐廳食啦吓話

月餅盆菜錢都賺唔夠

執果時 完

呃人呃到而家要乞，報應

我年幾前就巳經好撚憎龍門，呃左啲捐款去自己炒口罩，同恰9 d手足

我話9知你哋屌我渣狗定乜都好，總之龍門執一間我就心涼一間

收皮啦屌你老母JJJ。

係囉 佢盆菜好多人訂

其實我唔明佢告咩急
之前咁撚多分店
佢似係經營不善多啲
眾新聞定factwire對佢嘅質疑佢有冇正面回應過

啲打手撐佢撐到眾新聞都屌

普通茶記lunch套餐夠膽賣6 70蚊

咩ust南亞仔
打手到仆街

嗰條友著名五毛嚟 唔洗理

mark up左個價都唔緊要
我當佢包埋舖租燈油火蠟etc
帳目混亂不清呢下先比人感覺係呃鳩緊人
食人血饅頭